Admin 幫手del 左我post 過D history 佢

因為我有少少潔癖 THX